[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(11) 5月26第一次香港Fan Meet

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。[13] 1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。 3月28日公開《바나나 알러지 원숭이》POP-UP 專輯視聽。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

OH MY GIRL 影音整理
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

開Post Template:

近期
未有中/英字VLIVE

Jiho 個人V
接力吃放V前全體
接力吃放V後全體
Mimi勝熙V
97Line打機V
YooArin娛樂室V
Christmas全體V
1000DAY簽名會V
Mimi煮(整)野V
Mimi 床外很危險V
Binnie 勝熙V
YooA蒙歌播出後V
Jiho食杯麵V
定定日常對話/唱歌V
勝熙自己玩V

香港FM倒數8日

Arin真係唔可以俾佢接近廚房

遠征隊煮野食成隊係咁串Arin同YooA廚藝唔掂我仲以為誇大左 原來係真既

睇佢地分咩俾佢地整同埋整嗰陣都知啦

肯定係屋企係小公主寶貝女無入過廚房

Arin札到個頭咁

留名

Mimi都黎左

mimi切西瓜教學

差幾遠

笑死我 mimi一番到公司就坐低摺袖切西瓜

沙沙留名

真飯lm

真最毒留名

定定

我呼🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

乂園

肥定oppaya

Hello Counselor

有彬上左UNI.T個V Live

出道vlive請到咁多人
Binnie係同邊個熟?

都係唔明點解要禁切

一開已經講左陣，聽唔到同邊個熟

椰邊……應該係

97line應該係

其實我無睇
估咋

Binnie有份嗰陣Somyi都喺到搞到我都唔肯定

頭先睇韓飯講應該係椰邊無錯

打住機聽到係Yebin

定定Vlive

突然發現原來上面個個都有睇Unit T 好花心呀

Show twice concert飛

又係唱歌V

定定原來係once

唱IOI 陣雨

如果呢個世界直播主題得返唱歌同切西瓜揀 我會揀唱歌

定定可唔可以唔好再跳hyuna啲舞 完全唔啱feel
都係首兒歌啱佢多啲

我星期五放工
無得接機了

我無睇呀
估完上網睇韓仔講confirm

有人同我講有Binnie先開黎睇

Jiho talking about food

次次一講起食就一輪嘴

我都諗緊夜晚去定第二朝先 慳一晚

仙氣

如果星期五羅到假就接埋機羅
好大機會接到

有冇巴打一陣去交收concert飛?啱啱睇ig話轉咗地方

佢地今日有咩活動

齊人V again

又V Live

岩岩開黎睇似係Pick某1/幾個人去買野之後送貨返黎?

遲左睇 似乎已經決定左係Arin Binnie去買

Arin終於返黎，原來M記有呢d大紙袋架
同埋佢地d mission

會上傳去Cafe 到時靠其他大神再放上黎

好似下個到我沙沙
眼色GAME掛住食野出唔到聲
其他6個順序叫哂恰我沙沙

最後加多Mimi

又搞Mimi hidden camera
平時最唔易嬲既人而反應又好笑

比我沙搞壞左個計劃
但Mimi自己到最後都係唔知

又買野食，食完m記嗰d又食雪糕

好耐無入黎

你下個禮拜去唔去

定定唱歌片 唔肯定睇唔睇到 我自己就得

睇到

소나기？

有冇人透過個ig訂飛既今日去拎左飛？流程係點？

其實點解冇劃位又冇號碼都要訂飛/團飛

咪係

唔係人人有信用卡

原來今日香蕉馬騮仲有第7次fan sign WM真係次次都搞無限fansign

我係有信用卡驚搶唔到

Sor

事實證明唔洗怕
香港連d紅團黎都應該爆唔哂
同埋佢地又派下野整應援物 算係咁

俾身份證同入數紙,check完之後就簽名,跟住就俾飛你
完

交收個個望落都唔大個 突然覺得自己好老

好多妹妹

我指負責交收果D
去交收果度2個妹妹負責交收
起碼對我黎講叫妹妹
雖然應該對唔少OMG FANS都可能係姐姐

覺得自己老

擺到明係姐姐la

對你黎講係姐姐對我可能唔係 利申老野

20頭

你問我定交收果位 交收果位我唔識睇人年齡唔敢講
利申真毒少FD

這些機會...

男人死開D啦

有冇人會集資俾Hong Kong fans club?諗緊到時兩手空空去應援好似有啲尷

想問下大家應援係跟邊度背?

Search d歌名+應援應該都夠

因為我見fans club有post,又有其他版本,有啲有JinE,有啲無,唔知跟邊個好

超靚
期待下星期

屌你垃圾連登up圖真係

睇完con食泰國菜咁嘆？

個on9 up圖網自己幫我轉相

2018 May Brand Reputation for individual gril group member
#41 Arin
#49 Binnie
#58 Hyo Jung
#60 Seung Hee
#68 YooA
#90 JinE😨🐳

🐳

而家最新應該係無jine
所以成日叫錯

仲有四日咋

我都試過俾連登app搞到up錯呀 你呢張咪算好囉食秦國野

我都係諗住睇OMG8HK咋

乂園同秦國野
你話邊個好d

星期五就有得見 孝定乂園

到時係咪又成個音樂台出動

可能有d人去左睇秀智呢

最好全部去睇suzy

呢個禮拜大學公演同其他團撞哂期 連續公演左三四日都淨係得兩三個channel有飯拍

今日勝熙去錄不朽的名曲

琴晚更新咗幾條

好似夜晚係公園跳廣場舞d大媽

好正呀

番多三日工星期五就有得見

我睇到張圖笑左
睇完段片個chok樣笑到肚痛

幾有feel

啊 arin好撚正啊！！！

呢幾日會唔會多左人入黎呢

歷史話我知，次次完con/fm之後一個月內一定會多左人

新飯留名
好想快啲星期六見佢地

你地星期六幾點去排隊

Arin同多榮

vlive

坐喺度整

想問大家有無telegram grp

fans club好似有個wtsapp gp

有無link🙈🙈

twitter上面係弘大俾人影到果個真係二姊黎?

幾多秒嗰個位

Hello HongKong Miracle.
OhMyGirl Fan Concert will be held in Hong Kong on 26th May.
I ll hand out these original postcards near the venue.
OhMyGirl的粉絲演唱會將於5月26日在香港舉行.
我將在會場附近發放這張原創明信片.
[img]-

日本飯好有心

twitter勝熙條片

孝定切西瓜條片

有無人知道佢地幾號機黎

Jiho套綜藝

Sketchbook Ep.39

無人做字幕

Once孝定跳What is love

有無人放飛?

Seunghee V Live

之前齊人V 輸左GAME要去買野食
#OHMYDELIVERY

Binnie

Arin

等佢地再上傳埋我沙沙

Mimi 跟風我沙沙

識唔識點save呢幾段片落黎

就咁dowm唔知咩清

孝定 勝熙 Mimi JoJo Binnie Arin好撚正呀！！！！！！！

孝定乂園勝熙

我沙沙。。

去左接機

佢都未飛。。仲係韓國

出Food diary記招 自己一個飛
咁你打唔打算接沙沙

啊！！我沙沙啊！！

唉。。今晚應該要OT。。好想去

今日要返工?

文員仔牙

咁你APM有冇希望
文員仔高級過我

幾點開始？
諗緊去完返office繼續做狗。。

你去

7點

睇緊有冇人去 你去唔去

灣仔過去塞撚到爆。。睇來又可以skip

去啦

你唔係唔黎搵沙沙呀嘛！
我都係放咗工灣仔過去啦

介唔介意比我Join埋
唔怕我真毒怕生少野講既話
我咩都唔識靠你地D大神

你又去牙？
我今日冇帶con，乜野都睇唔到

你番屋企啦

我過去重點係組隊揪9國絲之嘛
其次係同班巴打聚下舊

哦

無人同你聚呀 番屋企啦

你返屋企睇你既綜藝啦！ 唔好出黎俾我見到你

有現場mon睇wo
唔使睇手機個mon

To國絲：
我屌你老母聽日出來隻揪牙！

支持

智b

唔介意

全部芯想圍我一個專一 咩世界

請問你專一d乜撚野？？

講專一一定要提到我

睇名

404 not found

你算9數吧啦… 真係100步都唔只呀！

你算9數啦...你條睇腿怪

勝熙同我揮手,不過我無影到

不過今日好多妓者

求靚相 好正但係成日都影唔到

同求

會唔會有人知我沙沙坐咩機/幾點左右到

分享下渣圖

U巴芯左咁多既宜家

講咩牙49000

呢道大把49000

疤

都係嗰句啦…
我蕊我會認，唔會扮專一
同埋唔會周圍叫晒春咁亂認人 waifu 囉

一箭__雕

U Ba sick ball

好過d人剩係睇腿仲周圍串人腿短同著白絲

我都係跟你學嘢架咋，髮西斯

Gourmet Road

Jiho

等左好耐

咁耐都未有沙沙機場圖 今日黎唔黎

見唔到你喎 無記錯樣既話

好似聽日先黎

狗衝緊出嚟,有冇巴打相認?

如果聽日沙沙先黎有冇人會去接佢

我沙沙

你去唔去接先

排隊緊要D定沙沙緊要D

俾錢d蝻去排

有無門路

覺醒吧，野獸們！
用我地強壯既身軀，衝破一道又一道既防線吧！

搵人上台玩遊戲

提早pick定人？ 定到時先

提早

鑽石山度黎緊

話男飯玩唔到

skinship
下世做女人

上台等於上報

唔怕啦 有做過衰野有咩怕

好似要跳舞

有無人影左合照

你

左台兩排

大家有無同OMG合照

睇左朋友拍啲片 三線團啲應援都咁大聲 要返去溫下書先

真毒唔敢出聲叫 見到佢地向自己咁上下方向揮手就ff同緊自己揮

【韓流】六缺一現身記者會 OH MY GIRL晒廣東話冧港迷

只要你覺得係 咁就係架啦

聽日呢度會唔會有人去接我沙沙

數據狗巴打聽日黎唔黎

你指con?

機場唔去接機？

廣東話冧港迷 Oh My Girl送抱派心心

可能會 睇下有冇人帶
利申未接過咩都唔識
唔知邊班機 又唔知邊到等
連飛機我都未坐過 真毒

你好似有份大合照

report左

聽日有冇人帶新手接機
利申數據狗 對呢方面0知識唔熟

其實都只係想搵D人作伴吹下水
如果冇就自己去都可以

垃圾機垃圾相

去同d妹妹吹水

定定好好fan service

唔識影相d相九成out哂fo

心心

又係學識 心心

真毒不敢 同男都唔敢出聲仲同女

快拜

大家都是影相大神

聽日有邊個去機場 小弟唔係好識

又一個想接Yooa?

少少圖

撚有記者咩，得一個人

早晨

現場有九個人

唔怪得你咁早起身啦

返工呀

原來你係機場T1番工

去咗接機

都話番工
我一星期番六日

六天工作 不過今日放假聽日六點起身返工

Arin牙

YooA好正呀！！！！！！！！！！

接完啦?

Yooa

勁靚女 人又nice 好完美呀

好多大炮巴打

我未夠好 你別投訴
來日我試試 可否給你更好
平庸像我 正在苦惱
當我不足給你找到 我怎麼好

Yooa so beautiful

揾唔到你

真毒 純粹跟住行見下真人

YooA是最好的你知道嗎

係咁聽到佢話估唔到有人接 嚇親佢

第一次去睇con，好緊張

大家幾點去排隊 驚太早

又做咩姐

靜啦戇撚鳩
第一次都講得出。。

Ho ball!!!!!!!!

現場大約四十人了

咁快🤦🏻‍♂️

Ho ball!!!!!!!!
去訓個教先

大家最想聽到佢地唱邊首歌?
神曲Closer

Banana Allergy Monkey live

已經可以排?

拉晒線了

有冇絲打一齊去 第一次睇企位驚好尷尬

利申：arin姐姐飯

小妹都係自己一個

我都毒絲 一齊去就tg我啦

妹你老母咩
妹下妹下就有你份

你又唔理我
我自己睇囉

自己睇咪自己睇
真毒緊係自己睇

咁你一定唔係啦

難分真與假
唔緊要啦有mon post嘅絲都可以tg我
我係真係想搵人一齊去

我自己睇

有無可能排排下去下廁所 定一排就要完con先有得去

呢度咁多49000手足去，你行開行埋同佢地講聲咪得囉

怕比妹妹飯屌

拎d 49000既霸氣出來屌返佢

擺低個袋，貴重野跟身就得啦

有無人仲未排

食緊野
佛系fans

有冇小卡派 ？

點解條隊咁亂

日飯叔叔有派

亂咩

韓站俾人周到

好靚仔嗰個，行左落樓下插隊

係我前面

舉報多佢一鑊啦

係我地側邊 成日想插入黎

快d舉報佢啦，靚仔大撚晒呀

3條友係度on99
我就on99咁等

嗰3隻野又落左黎，又俾人周

係咪好撚多頭髮又眼細個個？

你地check咩搞咁耐
咁嘅時間柜都可以通番十次八次啦喎

On9呀唔俾拎樽裝水

好近呀

我隔離成班迷妹

有冇巴絲比佢地拎左個手機黎影，可以po出黎？

我想問你地係咪企左邊近台 越黎越前果班

手機劣相,勿屌

感覺今次好少人 都唔知有冇下次

人生最開心既兩粒鐘

btw 紙巾果段好痴線

OMG好正呀！！！！！！！！！！！

我都想去撐場
利申：外國巴

下次直接飛啦 唔使諗

今晚好正，攞返tempo未，世界級呀

唔係果邊 睇唔到

見到JINE眼濕濕咁我都睇到想喊 下次唔知幾時再見到佢地

我的港女妹妹

又話脫

jiho用完紙巾之後 下面啲痴線佬問佢拎 之後jiho個樣完全係: 屌咪撚玩啦痴線佬

以後唔叫佢港女了

有大神快拜

港女好定肥定好

肥定

又俾人圈番番去

jiho勝熙唔還返兩包tempo比我地

港女有我 要番你包包定啦

tempo 真係好好笑

新飯, 留名 有合照未

你地定定arin我沙沙

無敵嘅勝熙，金光璀璨好美麗

你看看你的名字

放棄我妹啦

一早棄左啦

比個機會啦 會好好對佢的

又俾位人cap圖

自拍

我呼呼

放渣圖

額總

負皮我比

喜明大神

孝定好正呀！！！！！

我Jiho
飯上左唔耐已經見到真人真係好幸福

笑死，呢個po完左con都係無人

已經好掛住佢地😥

扮好多人回POST引人入黎呃走哂D數據走

come台場

幾時

睇完返屋企就要訓教 6點又起身返回現實做返工狗

tempo係咩事 想知

抹完咀，班csl叫勝熙Jiho俾返張紙巾佢地

一開始佢唔明 明左之後話不了

明明就係想問佢拎翻包紙巾 tempo好貴架

貼都次唔記得貼左未
[ENG SUB] Oh My Girl SKETCHBOOK Ep39

想睇頭先嗰張Binnie

台場福利多咁多

之前齊人買野V Upload左Binnie Arin 買野片但到宜家仲未Up我沙沙片

新加坡都係啦，得港場咁垃圾

週邊都無呢吓真係

Jiho呀

今日第1次睇佢地 佢地真係好活潑 特別係binnie btw 日本仔啲postcard整得好靚

係得每人都有得high five

有得影相囉 星洲影都唔比影

同埋得香港係企,近啲又正啲

下次又唔知幾時先再可以見佢地 真係千八我都濟

下次去韓場啦

有唸過 年尾有冇？

你個名

願望黎

早d訓啦

孝定 咁既動作想點先

渣我啦

Flos Semita有黎

有彬好可愛呀

Oh My Girl想挑戰成熟風 最想去山頂觀光

韓國女團Oh My Girl於昨晚在香港九展舉行見面會與港迷見面，而前日「六缺一」襲港的Oh My Girl更率先接受訪問，大談對香港的印象。

問到今次再來港的感受，Oh My Girl表示一到香港就有很多粉絲在機場迎接她們，感到十分驚喜，亦都很開心。成員SeungHee亦表示很喜歡香港，平時透過網上的影片瞭解香港，覺得香港好多方面都十分吸引，會令她很想來旅行，至於想遊覽的地方及想享受的美食，她們表示知道香港的擔擔麵很好吃，亦很想去山頂觀光。

講到平時的興趣及宿捨生活，成員Mimi表示最近沉迷看由胡一天及內地女星沈月主演的內地劇《致我們單純的小美好》，她更表示劇集在韓國有很多人收看，自己亦都看上癮。而Oh My Girl成員眾多，問到平時遇到意見不合的情況會如何解決？隊長Hyojung表示她們多數會投票，以少數服從多數來解決。

至於爭用洗手間的問題，她們笑言其實並沒有分先後，大家都是看對方的眼色鬥快入洗手間。講到隊中最調皮的成員，眾人都選擇Jiho，並指Jiho會經常開玩笑，令到隊內氣氛很好。而女團EXID的Hani曾透露是Arin的粉絲，問到Arin與Hani是否經常聯絡？Arin表示她們最近都很忙，只間中透過短信聯絡。

另外，Oh My Girl的成員曾先後腳部受傷及在活動中暈倒，前成員JinE更因健康問題退隊，問到她們平時如何鍛鍊身體，她們表示平時都會做運動，亦有成員會跳舞及拉筋來鍛鍊，笑言最重要是吃多些美食。而她們的歌曲《Secret Garden》獲得很好成績，Hyojung表示未來計畫多點到海外見粉絲，亦想挑戰不同的形象，希望有機會以成熟或是帥氣的舞台形象見粉絲。

女團間不合問題無有怕 Oh My Girl「多數決」解紛爭

文匯報識唔識影相

女團共有7位成員，就算平日感情再好，無論是日常生活，還是在工作上，也總有意見不合之時。不過她們異口同聲地說這不是一個問題，「我們會用投票，少數服從多數的方式解決。」那麼7個女生爭廁所時怎樣解決呢？她們說笑稱，這個就沒規定了，只能執生，手快有手慢無。

有看過Oh My Girl直播的粉絲都不難發現成員之間都好玩得，當提到團內日常生活中誰最頑皮貪玩時，眾人立即齊心地指向祉呼。不過她們補充說：「這其實也有搞笑的成分，令我們整隊人都更開心。」

此外，閒時原來Oh My Girl也會看一些綜藝節目，甚至包括內地的電視劇。Mimi自爆道：「我看過《致我們單純的小美好》！當初發現這部劇集是因為在韓國網站的搜索榜上這部劇情排在首位，非常多人看呢。」

Oh My Girl一直以青春形象示人，被問到未來會否也想挑戰一下其他風格，Arin就說希望嘗試一下成熟女人味的風格，不過她也重申不是要走性感路線，指出兩者是不同的。

那她們又有沒有在演藝上的偶像呢？勝熙就說Michael Jackson是她心目中永恆的偶像。但若是女團的話，她們都說少女時代是共同的偶像。至於近期《Secret Garden》唱遍大街小巷，更憑這首歌拿下首個音樂節目一位。此外，上月她們又再打入歌手品牌評價第八名，成員們都說覺得很榮幸，「因為進入那個榜單的都是前輩級人馬。」至於未來有什麼計畫，她們就說：「想到海外更多地方和粉絲見面、舉辦演唱會。」這對於Oh My Girl的海外粉絲絕對是一個喜訊！

d記者去哂影秀智OMG FM一篇新聞都

Jiho好正呀
早知早D去排 差唔多企最後

jiho琴日都慣例係咁整估其他成員
成日見佢企人後面就偷偷地嚇人

好可愛呀 見佢係咁整mimi

明明有第二套衫，尋日又淨係得一套著到完場

Mimi不嬲團欺黎

咁一套衫又省左時間嘅

雖然係幾靚
但半路仲諗著佢地會換衫
點知無換過

屌

定b同彬b係咪已經走左

機場有十零個人等緊

港女去左我屋企

大大

不過我嗰段片嚟

港女地獄

佢好蠢囉 蠢萌

大神

又聾又盲
但好可愛

已經嬲咗佢
企係我前面十幾秒 糾結緊拎唔拎我部機影
跟住最尾行開咗

OMG好正呀！！！！！！！！！！

愛。回家

改名未?

不妨再地獄多次

jack哥

一個月只可以改兩次 梳

放下記招渣圖

夠鐘又回第二頭家架啦

jack 哥幾時up國絲張飯拍上黎？

轉頭黎多轉港女地獄

唉 琴日忘記用手機飯拍國絲tim

孝定呢?????????

大神又放圖

好親切呀

孝定真人好nice
不過岩岩好似好累下

要返工送唔到機
淨係可以係公司睇大神們放圖

沙沙Liar Liar

有彬尋晚真係好得意

留名等睇靚相
Seunghee真係好好阿

下次追cb入fs未

定定經典表情

我沙沙 返工去唔到送

放低幾張圖走先 bye

你算吧啦！ 睇你既皇馬都唔睇沙沙呀啦！

琴晚條黑歷史片字幕版

咁神心入機場送機啊

正呀

我都好想俾YooA吉面呀

鍾意咪入囉，我唔可以入機場既咩？

官方Facebook有全場大合照

手上嗰盒嘢好熟口面

唔似d人成日話自己專一唔蕊
唔講呢句咪無問題囉

算啦，認又好唔認又好...
唔想再bin 啦... 好7 煩...

我專一數據帝
VLIVE得OMG一隊獨霸LV7

我買比你

食飲食食飲

沙沙同ARIN 個樣
咁都post真係世界級

我記得影左3次

今朝都想入好似無咩人,不過睇完波好攰

睇到Title名都預感有我沙沙

返到去

禁到VLive師弟個Channel

一入去見到V開得咁密就好想OMG都咁密

慣性嘟嘴

屙低幾張比大家丁

又話未必去

最後都係經不起愛的考驗

咁快沉船

你都痴線 我有上過水咩，一直係海底喎

氧氣樽無水啦
快d上番水面

氧氣樽緊係冇水架啦 你用開嗰隻入水唔係入氣架？

始作俑者係額頭囉....

國絲係用邊隻氧氣樽？ 求介紹

佢使撚氧氣樽咩，深海族黎 永遠沉船

好型

好可愛呀

我呼呀

港女世界級

早知出去撞佢

佢有得食包個樣仲正

全世界既人都知佢鐘意食包

咪係囉

大佬你好

咪玩我啦，你先係大哥大

Jiho又Radio V

聽左 去完旅行幾hyper下

個樣COOL & CHIC 性格反轉

意境圖, 미미rap都幾型

個意境係邊？

香港公演はとても良かった。掛け声や声援も良かったし、ビデオやスローガン、お花のサプライズイベント、会場外に設置してたメンバー個々のスタンドバナーなど準備もかなりちゃんとしていたし、12時間共に並んだ香港ミラクルもとても親切だった。

ありがとう香港ミラクル

日粉都話香港正

lm

緣份到了, 自然會睇到

完con之後計推唔推到10版

最尾個張執番色得唔得 想睇

有無翻譯

google 翻譯都準9成喇

香港的表現非常好。 人群和歡呼聲也不錯，視頻和口號，鮮花的驚喜事件，會場外設置的個人站立標語都做好了相當準備，排隊了12個小時的香港Miracle也非常親切。

謝謝香港Miracle

呀里格多

一開始以為佢講果香港奇蹟係竟然有人排咁耐隊

呢個好笑

好搞笑

好想同jiho漫步海旁

回眸一笑

行街睇衫

已經買左佢拎上手冇買到果D當禮物比佢

佢應該心諗去過禁多場
最痴線係你地班香港人

一日一叫春 我沙沙

OK OK OK OK OK OK OK OK OK OK
MC又sick ball

諗返起Jiho同yooa個刻個樣真心笑左出黎

個MC真點

大佬求下你放上黎 我搵極都冇

啱啱po左

唔該大佬

arin個樣 世界級港女

唔知幾耐無睇過post
港場完上黎留個名先
彬阿

其實張圖到睇到都唔係好少人姐

影親d相都係咁既樣同角度

同秀智比?

但係氣氛咁好已經夠晒啦

係呀 睇得出佢地勁開心 成班港粉瘋狂應援 OK OK OK

痴線 q到震

哇...沙沙好正

嗚呀

[180519][Live][Step by Step (한 발짝 두 발짝) - HyoJung (효정)(Oh My Girl)

我沙沙仙氣

某人的孝定

鞭你

乂園呀

唔係老婆咩？

國兒丫

寫生薄40

屌
你整架？

係丫

使唔使整返張俾芽B你

個個post都慘被追擊

咁你都要啦

開左個新站 希望有人支持吓

正呀！！！

唔好打搞抽妮啦....
要整既話半個音樂台巴打都要整一張啦....

夶我超高清G持你, 知你諗左好耐個站名

你係wo

我沙沙
Butterfly
I Found Love
B612
Je T’aime

Mimi綜 打桌球 唔會有字幕
亦應該冇咩人會睇
利申都應該唔睇純粹貼

同上
Jiho綜

再同上
Jiho 勝熙食野綜

早幾日出左去仲未睇返

其他member po香港相未呀

呢D我真係不睇了 全隊可以考慮
如果要睇我寧願睇返佢地V
好似仲有十幾個V未睇

不過黎緊TVN YooA果個應該會睇
有機會有中字 始終又有BoA又秀根又NCT

好高汁

除咗可以睇Jiho同Seunghee,仲有八少

咁都高汁

reported

國仔咁早丫

唔使番工咩

傳聞你係富二代喎

邊個放既流風
我死窮撚黎

我睇火影講架，你練體術奧義--花心八門丫嗎

即係follow

突然間多左好多野睇

點解我沙沙可以咁靚？
我日日朝思暮想既人，係跳舞好睇 把聲好聽 又靚既女仔。。
原來係你。。

飯左兩個禮拜留名 送上手機劣圖一張

話說有個人，星期六晚同我講共同進退去送機 點知佢影都冇

天啊 點解會有d咁既人。。

咪就係！ 點解有d人為咗睇波而放棄沙沙！

人渣黎架嗰位人兄

唔死都冇用

咪係！睇埋d賤種波都唔去睇沙沙。。

yooa叫一個名為芽b嘅人以後咪搵佢

佢都唔知我叫芽b

原來個人渣係你丫

乜家陣有好多個芽b咩。。

點知姐，我識嘅得你一個囉 算啦，你冇心肝架啦

Jiho nico nico ni

大神D相好高汁

放下渣圖, 影得幾好依2張我, 係Venus呀, 月分唔好再俾腐皮我啦, 我知你啲圖唔夠我渣

sketchbook eng sub

Twitter勝熙 CAP佢同佢家姐個對話
講返之前齊人V勝熙講佢家姐喺屋企D野出黎

食神沙沙

數據支援

20:39開始

勝熙家姐應該就係睇左呢段片

好想比Binnie彈

才幹勝熙

有d掛住Mimi

第二張

睇番IG呢個係酒店定慶功? 這些機會

慶功
其實食晚飯姐 慶咩鬼功

各位大大早晨

好彩影唔到我 喺裡面等緊沙沙開飯

早d訓啦，今晚又有排做

返緊工屙屎了

喂喂 兒童色情呀呢張

咩人諗咩野

好掛住美美

過幾日都見啦

你地又有得見😪

上面兩個大神

清幾號飛

我知道上面有好多大神
我只求美美望我一眼就夠

美美已經望左你好多眼

五朝 搏吓機場撞

你都好快去見啦
我想見孝定

係星期五朝架啦
我無假所以一定要夜晚飛

佢只係補償返唔自拍先比我影

台場大神

呢度d清話飛就飛

飛完日本飛新加坡

U

個抽獎名單好似出左

你A區?

唔係………我無睇以為全場有得抽

沙沙

為咗坐前啲 乜都無得抽
仲要俾貴啲

係喎………都唔明禁貴做咩
所以先無人睇

佢都係種蕃薯啦

你成日飛

口裡說怕但隻手唔會放開

諗起拎番張紙巾痴線佬

你沙沙同隻狗咀咀喎

我黎 汪汪汪

：廣東人.....

依到啲夶成日都飛嫁啦, 多過我坐飛機

痴線佬: 我都係想拎返包紙巾自己用者

又扮

冇呀

❤️

做乜鳩貼圖

😔

吓 姐係要VIO A區先會有機會中?

on9 電話

A區
VIP區得合照

屌 依加先睇到
台仔真係弱智

好撚惡 貼下圖都唔撚得

YooA同Boa同房

數據支援 我沙沙

訓醒先睇

打算等多幾日睇有冇中字
起碼叫有BoA有秀根有NCT 有少少希望

180530 #오마이걸 #OHMYGIRL #유아 #YooA #승희 #Seunghee on Food Diary

YooA: Can you sing for them?
Seung: Sure
YooA: So that they can grow up well.

Seung sang "Isn't She Lovely" by Stevie Wonder for the chicks 🐣💕

180527 HyoJung mini fanmeeting in HK airport

三個入哂廁所得返佢一個

廁所門口同垃圾桶前fan meeting

中字已出

有其他出名人果然有中字速度係唔同d

個遠征隊最後一隻都重未有

集

中國字幕組死左真係想睇既vlive本身果度好似有人做左英字

咁唯有去vlive睇住先 得閒去試下拉個中字先，thanks 巴打

沉船沉到你日日都見到你上水

其實我上水就係為左等你出現 可能過一排我又深潛

等我做乜

你懂的

唔懂

今晚出黎教曉你丫下

今晚有咩節目

等你開post

仲未做資料搜集
但正路應該你開

不了，緊係將哩個重任交比你，我做cdrom

啲台仔見到呢個價錢咩都無話唔去嘛
真心個主辦都唔知個腦裝咩既

我對NCT粉好有期待

廁所mini fanmeeting

正呀🤤🤤🤤🤤

提子會唔會太大粒啊

佢好可愛呀！！！！

大家朝早仲活躍過夜晚嘅

專業扮工人士

定B正到瀨屎

咁阿菜呢？ 佢點呀？

佢放棄咗

就爆

i will be back

邊有咁易

夏季轉會窗已開放

我了

諗起清上次同我講左啲野

@藍眼白瓏